頭先我媽同我講佢個frd嘅仔f3畢業做幾個月廚房煎餅有18k

好撚吸引等我聽日辭咗份n展, 撕爛埋poly張沙紙齊齊做煎餅先

唔好阻止我煎餅上樓大計

北京地攤煎餅都月入三萬

Poly張咩沙紙